[童年]有冇人記得tvb之前播過套叫“召喚王”嘅卡通片？

好想睇翻，但係上網完全搵唔到

有冇巴絲有網址

想搵返儲金戰士

點解以前啲卡通片冇人backup

果陣未播以為係moz召喚王
點知原來係真女神轉生嚟

真·女神轉生D 惡魔之子 光之書與闇之書

其實套野有冇下一季，以我記憶佢個結局好似未完

仲好記得首主題曲係鄧健泓唱

我係咪應該開動漫台好d

好似講到打天使
但腰斬左

亞視播個套好睇好多喎